電話投放到firetv問題

我想問Sony Z2係咪不支援HDCP?

有跟佢試，但連唔到，
出左圖入面圈住果句。